澳門今日係咪公眾假期

會唔會好多人？

狗就好多，人我諗冇乜

Thx, 轉頭去贈一贈慶